已經有警犬入左tg group

推

幫手推啊喂

點解我哋爭取嘅公義唔係大晒？？ 開名啦....

不過一早話TG係人都入得， 實俾人入侵

push

人呢

有幾出奇
琴日已經講過好多次喇

除左識吠，等派狗糧仲識咩？